覺唔覺得d女影埋哂d女神相好撚煩

預咗比d女屌:「咁你咪好睇囉」

應該報驚拉9佢

以為曲線台妹j圖post

EXAMPLE?

呢個年頭d 女唔知做乜好撚自戀，個個以為自己人中之鳳，隻隻扮上菜

咁你咪唔好睇囉

當正自己真係女神咁 係咁要人幫佢影影影 1個景影成十幾廿張日日po 屌佢老母

有乜慘得過自己女友成日俾連登仔貼出嚟J?

你唔好咁痴線啦.jpg